（火影）岩岩睇完火影有一part唔係好明

雷切勁d定千鳥勁d?

係咪好鍾意火影po呀
依家開d比你地

火影世界第一垃圾

我都係咁話

估唔到連登既人係要開呢類post來取得認同感

你買起紅登就可以bam柒D火影撚了

屌你老母

我又來推下先 g持火影台

死開啦

多謝支持火影忍者
欲知千鳥雷切邊個勁啲
請留意博人傳

好波

終於頂唔順block撚左果2條火影洗皮撚

唔好比佢停